一人一個討厭既公式設定

好多戰鬥番入面 主角經歷左好多野 有高人帶升LV
修練左好耐先學到既技 或者升到某個階段既時候
敵人都會變強 但戰鬥番入面唔會得主角一個人打 會有其他配角
為左追上戰力 D配角一出場就會講 我地都學識左/升到果個LV啦

例如 G GUNDAM招明鏡止水咁 其他人一出場就學識左 修練一句帶過
每當睇到呢D畫面 就覺得主角咁辛苦為咩

咁你又點睇比達？

明鏡止水同超級模式應該有分別

樓主反刀劍?

老豆老母一定係神人

咁主角修練嗰陣唔通人地鋤dee咩 人地都可以修練架

主角有女食

敵人lv唔變得主角一方會升lv

父母長期海外，但又會寄生活費
鄰居一定係青梅竹馬，唔靚女都大波

靚女倒貼毒撚
然後話鍾意毒撚溫柔

問題係輕輕帶過 漫畫用一頁講下都好丫

no 我只係反桐人

叫完口號爆seed秒殺對手

我們是妖精的尾巴!!

我們是妖精的尾巴

Ko

邪不能勝正

有女埋身但係唔食

有咩問題
你修煉緊嘅時候人地唔可以修煉?
敵人啲時間靜止緊?

問題係冇提過嘛 花小小時間講下佢地點練都好丫

邊樹有咁多篇幅
多數都想描寫多啲主角
有輕輕寫下算係咁

咁咪證明作者唔重視D配角 對佢地冇感情LO

配角就係配角嘛
又唔係群像動畫
配角就係用黎推進主線

好既作品 係就算配角都描寫到有血有肉 讀者會記得佢地
而唔係好似CONDOM咁用完即棄

唔係一流駕駛員就避唔到魔劍

同意，動畫睇幽游白書覺得好正
堆配角有寫幻海幫佢地點針對訓練